地鐵自動閘養左一堆逃票狗

以前果種閘咪好地地
道旋轉閘拍完卡可以確保得自己一個出閘
再絕啲可以手動拉低道閘
依家電子閘愈出愈多
關閘又唔係快喎
次次都有成兩三秒空檔期比班逃票狗鑽入
屌你地班逃票狗

逃票。。點解聽落咁怪

唔識點形容依個動作所以用左依個term

走飛？

衝閘

唔係個閘關得慢，係為左唔好閘傷人所以唔關

你先會比錢狗鐵咁on9

見過鬼佬係旺角出閘冇拍卡插飛夾硬撞，撞個旋轉閘轉左格照逃票

通常係大陸狗先唔買飛

其實舊式閘機一樣可以走數
仲比新閘機可以走ge人數多，
又可以遂個遂個慢慢走
睇你識唔識而已

好撚野

家陣有班人以“跟人過閘”方式搭霸王車呀
日日返工放工都要益比依班大種乞兒
仲咁撚惡

以前果種閘機成日比前面條友太大力chok走埋我個位
要突登兜個大圈去counter拎飛出閘 好撚鳩屎

巴黎都好多呢 d 人

食霸王餐都咁撚大聲
唔知以為係強國

唔明點chok走

算啦，狗鐵，比錢佢地咪益左班唔做野唔洗背飛的董事

咩站？點解我見唔到

搭地鐵要比錢真係橙

有次喺中環唔記得邊個出口
見到個阿叔烏低身係個閘機下面捐左出去
嗰陣周圍都冇乜人

火車仲用緊轉轉轉

班大陸喱係要唔畀錢點都過到
就算係轉嘅閘 佢哋一樣照捐過去（見過好多次 大人細路照捐）

我係到諗佢地入閘個時咁做
如果出個站唔係自動閘 佢地點出閘

捐過去

返工放工多啲留意
就會發現勁多中年以上既人
鬼鬼祟祟跟蹤前面有咩人手腳慢就鑽入去

機鐵最易衝閘

利申成日咁做

以前d人癡線
拉住一個一個排隊過

宜家D人用廢老八達通多過走飛

未必個個都想逃票既 有啲人可能嘟左出唔到又唔想去客服先跳閈/跟人出 我自己就係唔想煩跳閈出

呢個post咁多蝗語

大把特惠狗啦

日本行近部機先閂閘，其餘時間門常開
結論：公民質素

班蝻先犀利
冇買飛跟人入閘
出唔到閘就話自己插咗飛入出閘機但趕唔切出閘
光明正大再出閘

支那人用語

去邊都兩蚊 根本無敵

客戶服務中心簡稱咪客服囉 土豆炒肉絲唔通硬要叫薯仔炒肉絲，唔好反蝗反上腦啦

寧願比錢港鐵都唔想益你呢啲蝗狗呀on9

Sorry真係無聽過人咁叫
同公共交通工具一樣 長但無簡稱嘅term嚟

出街仲要依賴交通工具真係橙

客服好似唔係蝗語喎
港鐵果個都係叫客服中心啦

Mtr係叫客務中心呀

坐霸王車

自膠 唔洗理我

樓主一定未出過國生活，法國德國大把

我都好憎狗鐵，但係又未至於做逃票呢d犯法野
最多都係增值大力d撳鳩佢部機同埋過閘過得粗魯d咁囉

逃票冇犯香港法律

已經觸犯左狗鐵附例啦

唔係會響同閃紅燈㗎咩

見過蝻跳過碌棍入閘

法國唔知 未去過
但係德國唔俾錢都冇人知 都無閘入 自己買完飛就上車

我就唔知呢個時候係咪真係咁多intern仔，出親閘門成日聽到好多學生八達通嘅啪卡聲

搭霸王車?

以前舊閘都大把人chok閘

人既問題
新閘好似入得快D

有啲站冇闊閘機 就喺入閘機旁邊個閘裝左行李帶 比人拎啲大型行李入閘
有啲大陸人會捐閘入去

連大陸過關個部自己閘機都見到有大陸人就咁衝過去 係海關喎
地鐵就更加唔出奇啦

支拿畜

為何不用霸王車？

因為蝗語滲透力強

坐 霸王車/鐵咪得
成班唔識講廣東話？

霸王鐵

肯定以前唔係叫客服，不過已經唔記得叫乜，櫃台？櫃位？

唔係話幫鬼佬口
但有啲鬼佬地方嘅地鐵係入閘拍卡/插飛就得
出閘直行直過
因為佢地係劃一票價
你搭一個站同由頭搭落尾都係一樣價

當然佢係明知故犯咁就佢賤格啦

原來你快過我

衝閘好煩 識買一定買小童 一年都慳唔少

港鐵你有份咩
on9

因為阻住返工

垃圾 仲大條道理話逃飛啱

乜撚野土豆呀

便衣查飛狗係因為冇禮貌先比人屌
制服果班查頭等係會早晨前唔該後，查都查得gur D

便衣果班比狗屌啦

Ching 識波
機場員工？

走票 負皮 上一頁

叻啦 ！含撚啦你
呢到就聲大大
你個死款買小童飛都唔敢啦

無錯,所以會搭巴士

幾蚊買起尊嚴

識人用廢老卡，見到果時
$2x 同 $1.9 嘅分別

香港人講尊嚴
香港人試過大罷工未啊，講尊嚴

日日屌政府屌大財團，但一定準時交稅返工OT

香港人大是大非就鳩縮，小事就打晒飛機

有次交收喺九龍塘H出口戈邊試過見一行十幾個大陸人係啲無玻璃既欄就咁捐左入去搭霸王車

用咗幾年未比人捉過

比人捉到都係罰500 冇得輸

傻鳩你生活上會見到正常香港人咁講？
你話搭霸王車都好啲呀
逃票根本冇問題，你班矯枉過正鍵國撚返去訓覺啦

第一次去果陣唔識 心諗係咪可以直入

原來客服都係蝗語

有閘都照過架，親眼見過有個阿叔跨欄過閘，似乎係熟手技工，繁忙時間過同一般人do飛過的速度無分別，又無警報器，無留意根本無人發覺，反而我覺得自動閘太開揚一衝唔比錢就好明顯，有時行快左對腳快過do都會響

見過跳過去

.

on9 你咁撚唔鋸就咪撚坐啦 又要坐又要合理化自己唔俾錢 賤種過大陸狗

可恥

睇錯查飛狗

以前根本只會叫全名客戶服務
想簡稱就叫 cs
客服係乜鳩都要簡化嘅蝗語
係淘寶興起左先多人用

google下就會見到根本得中資台資或者新公司先會用

德國同輕鐵差唔多，無閘，買飛上車，其實會有人查飛，你可能好彩無撞到。

我趕時間會自己chok多次算
又唔係冇畀錢

大家一齊唔好益垃圾港鐵啦

帶兩張八達通出街 一張成人一張老人

被人check果陣拎張成人出黎

利申每日都比廿幾蚊地鐵

我都係以事論事姐

識人係咁。日日用兩蚊由藍田番中環

無用 佢會睇你入閘紀錄
簡單d 有人check咪拎張成人卡出黎入閘咪得

有d便衣查飛，好難知

查飛狗有樣睇
鬼撚鼠鼠咁企係收費區閘機附近果d就係啦
正常冇人會係收費區閘機等人啦

綠色卡洗唔洗長者卡先買到？

但係咪得入閘先check你，出閘唔會check？

以前返垃圾pt趕唔切
尾班車未到都會跳閘
出閘之前咪去客務中心老實講返邊到入閘俾返錢走

唔洗
利申買咗

唔係 見過一次有隻狗查人出閘

反而黃色人就唔會理

出左閘就話撚知佢啦，睇下班查飛廢老快定我快囉
利伸：比人不禮貌查過所以好撚憎班撚樣btw冇罰過錢，而家每查一次都會屌左一鑊先

仲有一招無敵入閘大法就係
lift嘅專用出入口
得某d站有
eg.佐敦,灣仔

on9呢種情況我想跳過去就算
搵職員搞慢到嘔電

票站呀

金鐘都有

唔好坐定粒六九點後無人查 班狗on duty到夜晚12點

估唔到你坐完監仲唔識諗
同班連登仔玩標籤歧視
佢逃票你可以屌柒佢呢種行為
但就咁講句支那畜咩意思？
支那呢個詞本身就好負面
淨係得中國人會逃票？
計逃票法國人逃票最多
點解你唔叫人做法國畜
將人地標籤歧視就係你坐緊監果時學到既野？
唔通我又叫你監躉畜咩

你咁做唔係歧視緊佢個人呢種行為
你係歧視埋其他行為良好既人
更新服務無教你呢樣野？

我識果個東涌番中環